Nous avons modifié un fichier c de test contenant une boucle de 100 afin d'en récupérer les différents temps de calcul du chiffrement déchiffrement ( et les moyennes) ainsi que le temps de création de clé. A cela nous avons rajouté sur chaque version de sécurité ainsi que la longueur des différentes clés.
